什麼車沒有輪？什麼豬沒有嘴？什麼驢沒有毛？

淨係諗到風車

珍珠
多士爐

劉馬車

禿驢

同音都得?

磁浮列車

海豬